其實鬼佬對中意睇動漫既人有咩睇法？

鬼佬似乎buy王道系jump系既野居多 好似龍珠,火影,死亡筆記呢D

睇番imdb個榜, 就算係冷門野好似cowboy bepop咁都係非宅向

仲有呢段片, 鬼佬似乎對沈迷動漫既人好反感, 稱做weeaboo

大家有咩睇法 外國佬係咪對動漫宅無咩好印象

Waifu best girl大戰

你估香港多數人又唔係鍾意啲巨人,火影,死筆呢啲出名作咩

開口埋口話自己毒撚鐘意睇動畫
睇過既動畫得堆熱門作品

Nerd

動漫係西方其實都多人睇，可以睇下4chan班痴線佬。

同埋Online watch嘅歐美正版動畫網站幾年多咗

weeaboo簡單黎講係咪祟日中二病撚?

係

冇計，你哋先係真毒撚 sorry

Weeb VoHiYo

唔記得左新emote啲字

唔係話咩真毒偽毒
根本全世界都差唔多係咁
就拎香港為例,多數人鍾意睇啲出名作品,進階少少既就追下新番,又有小數派吹奏啲樓主講既非宅向動畫

好多人都對啲動漫毒撚反感,覺得佢地中二病,幼稚,成日對住啲公仔打jer
唔認為歐美地區有咩特別唔同

要膠先叫weeb

啲現充成日扮晒毒撚黎串真正毒撚

即係個啲成日開口埋口扮識日文,又成日扮動漫人物,講野又話咩咩咩似咩咩咩動畫咁個啲?

Nerd =/= geek =/= dork =/= weeb =/= Japanophile

成日喺9gag 見人cap 啲動畫對白
然後整meme 話好 cringy

好似日本都一樣對沉迷動漫既人反感
龍珠,火影,死亡筆記先多人buy，我諗唔止鬼佬，全球都係咁